kodk 好快變condom

有貨出咋咋林出貨，冇貨既千萬唔好手多

Short put 10蚊 未驚過！